楊思琦獲李居明鼓勵姊弟戀 追求者個個細十年八載嫌差距大拒愛

楊思琦應玄學大師李居明邀請，紀念粵劇一百周年電影《粵劇靈》的部份環節，為《梁紅玉擊鼓退金兵》試造型，她會演出幾個粵劇片段，亦將與米雪、賴慰玲一起為該部電影出任主持。

雖然思琦年屈42歲，是兩個小孩之母，不過樣貌身材都keep得好好，近年在內地甚為吃香，前陣子就有多齣古裝劇、時裝劇斟她演出，可惜因疫情關係，劇集多數延期開拍，而她亦無法北上。不過師傅指肖馬的她在來年（牛年）12生肖中排名第一，行紫微龍德星大運，影視齊飛，未來四年會豬籠入水，令思琦開心到彈起。

師傅亦指她旺桃花，牛年流行姐弟戀，鼓勵她勇敢面對，她笑言身邊確實有不少男朋友，只是大部份較她細十年八載，她不能接受姐弟戀，所以都拒絕了，李師傳預言她作為肖馬的代表人物，不但桃花旺，娛樂事業也旺，因此特地安排她在影片中擊鼓，認為可收「擊鼓退瘟疫」之效。

早幾日先話自己有「老公」

人生

真係思覺失調
平衡時空幻想左幾多個世界出嚟

有老公都要識男朋友

你都幾淫幾水性楊花喎

老公還老公，男朋友還男朋友，兩樣嘢可以同時擁有

等一下 我有老公

呢d女好撚噁心
但佢幾正 唔惹病的話

咁我有機啦

又係喎
李居明真係

馬戲

鬼馬

佢算到楊思琦而家係單身

人